{
    "data": [
        {
            "created_at": "2010-04-18T18:54:40.000Z",
            "description": "Pai de cinco filhos.\nProfissional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica.\nOficial da reserva do EB.\n\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
            "id": "134545911",
            "name": "Erico Mafra",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 307,
                "following_count": 934,
                "listed_count": 4,
                "tweet_count": 3506
            },
            "username": "Erico_Mafra"
        }
    ]
}