{
    "data": [
        {
            "created_at": "2010-04-27T02:51:25.000Z",
            "description": "Especialista en el \u00c1rea Ecol\u00f3gica y Ambiental, Brasil, Curitiba, 2.003. Devota de Jes\u00fas de Nazareno. Lucho por una mejor calidad de vida para mi comunidad.",
            "id": "137557477",
            "name": "Euridice Guerra",
            "public_metrics": {
                "followers_count": 8165,
                "following_count": 8326,
                "listed_count": 63,
                "tweet_count": 492882
            },
            "username": "EuridiceGuerra"
        }
    ]
}